美股燈到升返曬，連登財經台注定係一班失敗投資者聚腳點

永遠都係開對家。
而家話樓市跌果班，好快又會睇住樓價升

連登財經友注定係投資失敗

我仲以為真係升

收復曬開市到中間跌嘅失地

我諗你收市先出POST 好啲，可能最燈係你

不過我答應你，你中唔中都好，都會聽朝幫你推上黎

緊係要啦

跟唔跟好呀？？
投資初學者上

通常兩點後就黎料，一棍插落去

不過咁，最近見多左啲傻佬串人 買港股唔買美股，可能就係因為咁燈到美股爆炸

緊係跟樓主

對家

自己領悟啦

無可能

個市已經見左底，自己諗

咁你 All in

BTW 十年美債息未低過2年美債息，應該未死得哂

已all in

買咗邊啲

跌幾百升一二百叫升返哂 ？

唔好燈，由樓主燈 要支持樓主好唔好

升返300啦

我唔係燈

燈力十足，佢講一講又反彈多啲

你係暫時最燈果一個

上返26000再講

唔好再燈